究竟周星馳對朱茵做咗啲咩

傷害咗佢咩？
第三者？
不瞅不睬？
虐打？
陷害？
毒駡？

唔夠mk

佢好mk

好似係周星馳係外地拍戲朱茵上酒店房俾驚喜周星馳之後當場斷正

樓主睇tvb

拍西遊記個期同莫？？？？

岩岩再睇逃學威龍2, 當年既朱茵真係好X正

呢個唔知
西遊記朱冇份?

聽講張敏同周星都有野?

紫霞仙子撞破至尊寶同白骨精搞嘢

朱茵護旗手不了

用風筒吹賓周

敏敏郡主係黑道老大條女
韋小寶點敢搞

係咪真

周星馳都一鳩樣

車，你話無食過就可惜，宜家係食過wor，
食過佢鍾意點都得啦。🧐

對奶咁大仲有假

對奶大嘅大把啦
朱茵都唔細
不過想知唔知當時有冇咩事件

邊個

#10 答哂所有野

套套new beyond戲都做女主角你話唔係new beyond養住個情婦真係搵鬼信

周星馳30頭又紅又有錢，又有自己電影公司，大把女埋身啦

依家開電視
朱茵求其一幕都靚到仆街

2個都想屌

邊位係白骨精

凍發挨因食田

雙刀火雞姐囉無睇食神咩？

堅on9朱因咁正

琴日啱啱睇咗次仙履奇緣
朱茵

咁莫文蔚就真係失敗喇, 話哂到blue blood比條大陸仔搞

莫文x？

重播咗有冇至少20次？

割唔割？

你係咪弱智？要講到明哂？

周咁有才華 你笑人大陸仔

佢應該睇緊 先咁問我
割佢 😅🙏

我唔知邊個白骨精

莫文蔚都唔差

上下集

好難講 星星移民唔到加國聽講都係龍五攪佢

果個年代朱茵正到癲
細細粒又大波又靚
依家跟左件垃圾

經向嘅女人佢夠撚膽掂

豬因個樣真係呢加d支那整容樣冇得比

姓向嘅女人佢夠撚膽掂

朱茵真係正撚到癲 簡直係初戀情人既模範 屌你老母白骨精

豬茵拍戲靚過真人
莫文蔚真人靚過拍戲

不能同意更多

咪玩啦 點同朱茵比

全部好似泰國人

喂你冷靜D
講到明又有乜問題
咁秘密唔好喺連登講啦

其實係藍阿 莫出黎講過唔係佢

最佳新人

不過周星星條友都好似成日得罪人

（ SL 人 UT )

但莫文蔚一開聲就
朱茵gfable 好多

咁食得多魚翅都想食下粉絲

最後係平行時空？

唔係白骨精係春十三娘

你點知的

結局收得好靚

再早期 都市的童話 做遊戲角色都係好靚
個結局勁慘灰到痴線....

第一次聽春十三娘

因為佢叻豬囉

Beyond 既bass手係垃圾你小學畢業未？

點解以前電影咁好睇

有so

你都on 撚9,幾時講佢bass 唔bass 姐
你幼稚園畢業未
只係講佢份人垃圾

Paul 係bass 手

但朱菌而家劣化得快...橙

屌定唔屌？

投胎轉世

最近Netflix 重溫佢叫春三十娘

屌佢個西

應該唔止

佢師姐藍潔瑛喎屌
重睇啦

曾經有一份真摯嘅愛情

呢張相好屈機

樣計就係，內涵完全調返轉

問下呀paul

呀Paul幾時走左去彈bass

朱茵真係好正 又大波又靚女

基督徒+mk
vs
abc+名家出身

睇樣好易揀相處落就

今日全部奶共啦

春三十娘係蜘蛛精藍潔瑛

屌，掛住串佢都俾佢fake 撚左
仆街原來真係幼稚園未畢業既on9仔黎

new beyond

Sm

好似係我細個第一套追既片，果陣覺得超好睇

(SL介UT)

比警喜係＂籃潔瑛＂，朱茵唱佢＂咸濕馬騮仔＂

咁多版本既

朱茵有段訪問有講過

周星星做韋小保嗰陣有無食過豆豆？

我副超呢

咁係傷佢咩

去左搵羅家英

好似係莫

相信佢係全盛時期洛妝 都夠吊打而家電視上見到絕大部分既女藝人

屌，自膠
家強先係bass

佢點垃圾法

佢又有份

唔係鼓手

究竟即係點？邊個先係

雖然佢陰公 畀人傷害
但佢講嘢真係好mk
已經生咗仔仲講返以前情史

Mk靚女

同湯2有D 似

呢個又係臭閪黎

你都幾好口德
比我就直接講咗出嚟

你小學畢業未？on9仔

朱茵有排咪掛住晒貞節牌坊話婚後先俾扑
搞到黃貫中谷精谷到上腦
但照計佢以前同星爺應該咩都玩過晒

鼓手係世榮呀

無問題
只係想屌下樓主啲垃圾姐

我都係第一次睇呢張

好似有篇文講過春三十娘睇唔上周星馳
我都覺得無乜可能

好似係主唱

唔識欣賞莫

當年我同學係日月神報娛記，成日爆料唔可以上報紙 80 至90 年代娛樂新聞，信不信由你

細蚊仔

我話唔知邊個白骨精
你就問我冇睇食神咩
熟晒啲角色好勁呀你

依家丫婆系列

補允，多數爆料收錢係工作人員

莫文尉回魂夜果陣都ok

溫好恐怖
到而家都唔認老 著條短裙仔
成日講嘢就住就住唔敢大表情驚露紋

差幾皮

呃咪呃囉，正如啲飛蛾咁，
明知會受傷都撲埋去啲火到，啲飛蛾就係咁傻

朱茵係正 但係冇乜feel

朱茵 張柏芝 黎姿呢3個真心屈機到仆街

留左滴淚係心到

結衣feel

人哋對你無乜feel

你講一句，我將佢變成音樂，但今次有d唔同

Sorry 囉

朱茵啲性格聽聞好撚閪

仲有乜好講， 所謂世紀美女全奶共， 食人民幣食到變晒樣

🔴⚫🔴🔴⚫

真？

扑咗囉,仲有乜?

我屋企人都係咁
但明明佢係人生垃圾
永遠活在自己框框
呃自己話自己好勁好叻

好pure 好ture

東區醫院有個急症室醫生
類似咁嘅樣
又係細細粒

朱茵姐姐

星願嘅張柏芝無得輸
但戲裡戲外落差太大

G茵都48歲喇
放過人地啦連登仔

唔見佢放過星爺
分左手廿鳩幾年婚都結埋仲係要靠上蝗國電視節目唱鳩星爺去搵人民幣

仲要事過境遷明明大家各有各生活
佢拎埋自己同自己小朋友張相上節目
然後講個ex壞話有點那過

宜家都搵唔到咁正既明星，現代淨係得藝人，個市場又無左

要同miss ho 結婚

上網揾都揾到啦

莫唱歌好聽咁多

呢個一定冇
向氏啲女 邊個敢掂

算唔算月經post
苦海

拍戲偷食俾朱菌斷正

好細個睇
喊到仆街

朱點mk法

依家好難搵返呢D 級數, 即使靚都無嗰股氣質

睇下佢哋佢自己十幾廿年 ge ex衰都唔會係咩好人

支那話已經唔想聽

咪撚玩啦 搞呀嫂jer都要切呀

唔知佢係大佬條女

我糾正唔係十三係三十啫

以星爺既才華同幽默感，抵佢食咁多女

直頭完勝

近呢廿年真係無咩拍戲嘅新女星靚過佢
（講全盛時期）

唔食朱茵真係走寶

我要屌朱茵

最肉酸係志雲果段照計同件事隔得仲近，都可以談笑風生
支那個訪問廿鳩幾年後講返，仲肉緊到上星期發生咁

佢目的好似係
我要話畀大家知
你係衰人

分唔到30同13？

俾人捉姦在床

證明男人偷唔偷食同女伴外表無直接關係

咁即係邊個
其實朱同周好襯好可惜

朱茵淨係第一張相已經完勝

張柏芝 黎姿 朱茵 呢三個全盛時期都好屈機

出軌因為新鮮感

你有份睇？

不得了

攪到佢同阿paul都變左藍屍
笑撚死band仔

星爺有性上癮

依個都唔係莫文蔚

天堂同地獄

其實食左近乎全盛時期既朱菌

有個講法又話朱茵都係第三者
羅慧娟先係正印？

聽講係食咗吳孟達嘅

邊個係大陸仔？

唔講星爺係藍定黃
但佢iq一定高過iq 160 個個高官

我細細個就丁朱茵係強姦入面果對波

一路抖大氣 對波一路郁

重睇cctvb bam

圖呢

屌 睇睇下出廣告

星爺似真係好愛朱茵，
唔知點解feel到，
對佢係特別唔同。

後邊係咪牙Paul既現實
戲如人生

講逃學威龍2最難忘係咩佢都話最難忘係朱茵一個

佢係食完冇埋單姐

咁佢係邊個

我覺得佢會重拍西遊記都可能因為咁 記得2013年果套 應該係想表達有啲嘢大家共同經歷咗 失去就永遠攞唔番 只能夠成為回憶

我記得2013 片尾曲啲人講過 歌詞好似多咗一句 ^從前直到現在 愛還在^

周星馳最愛莫文慰，朱苬喺周心中差小小

阿paul係垃圾？
你係咪00後來㗎
你知唔知beyond d歌係華人圈影響有幾大啊
d撈佬可以為左 海闊天空 學廣東話啊

新鮮感 刺激 就手 唔夠愛條女 同條女唔太夾
以上是旦一樣都可以係原因

馬德鐘做得勁好
好襯佢

但西遊降魔篇個段小姐係講緊佢初戀羅慧娟喎

我都唔會放過你 今晚最少扑返你4，5獲

做自己係會做得好既

咁又係

不是斷正。是周星馳唔肯比朱茵入房，朱茵懷疑有人在裏面，但其實是無証無據，但朱茵就因此事和周星馳分手。

屌女人直覺準定你準

冇奶油唔要紫霞走去揀白骨喎? 就算目標係要嚟un都好, 都冇可撚揀白骨精掛 ?